{
  "character.constellations": "命之座",
  "character.passives": "固有天賦",
  "characters": "角色選擇",
  "character": "角色",
  "cooking_ingredient": "食材",
  "artifacts": "聖遺物",
  "weapons": "武器",
  "weapon": "使用武器",
  "food": "食物",
  "location": "定位",
  "bonus": "額外贈",
  "type": "類型順序",
  "Anemo": "風",
  "Geo": "岩元素",
  "Pyro": "火",
  "Hydro": "水元素",
  "Electro": "雷",
  "Cryo": "冰",
  "ATK": "攻擊力",
  "HP": "生命值",
  "DEF": "防禦力",
  "HP%": "生命值%",
  "ATK%": "攻擊力%",
  "Elemental Mastery": "元素熟練",
  "Energy Recharge": "元素充能效率",
  "CRIT Rate": "暴擊率",
  "CRIT DMG": "暴擊傷害",
  "Healing Bonus": "治療加成",
  "Physical DMG": "物理傷害加成",
  "Physical DMG Bonus": "物理傷害加成",
  "Pyro DMG": "火元素傷害加成",
  "Hydro DMG": "水元素傷害加成",
  "Cryo DMG": "冰元素傷害加成",
  "Electro DMG": "雷元素傷害加成",
  "Geo DMG": "岩元素傷害加成",
  "Anemo DMG": "風元素傷害加成",
  "Mon": "週一",
  "Tue": "週二",
  "Wed": "週三",
  "Thu": "週四",
  "Fri": "週五",
  "Sat": "週六",
  "Sun": "週日",
  "Forsaken Rift": "忘卻之峽",
  "Taishan Mansion": "太山府",
  "Cecilia Garden": "塞西莉亞苗圃",
  "Violet Court": "菫色之庭",
  "Court of Flowing Sand": "砂流之庭",
  "or": "或"
}
